各位即開881，今晚會有689陪你聽收音機

夢熊大師

hi 梁總書記 我知你都聽緊

Start

花生

啱啱down個app黎聽

好耐無講過野咁

梁特俾你聽咩

幾點